Documento gerado sob autenticação Nº XUO.630.161.10K, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6891                  de  31/07/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder pensão, a partir de 19 de maio de 2019, a MARIA DA CONCEIÇÃO ZUBARAN GOLDANI, nos
termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo
40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei
nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de SERGIO ALEXANDRE GOLDANI, matrícula
SIAPE n° 0355278, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta
Universidade. Processo n.º 23078.514727/2019-90.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
